Neste documento são especificados os requisitos funcionais e não funcionais sistema  de  gestão  de  projetos  de 
financiamento. A especificação está estruturada sob a forma de um modelo de casos de utilização, complementada 
por  uma  especificação  suplementar  onde  se  encontram  descritos  requisitos  relevantes  não  contemplados 
nos casos de utilização identificados.

\section{Âmbito}
No contexto da unidade curricular \Cadeira , do \Curso do  \Departamento  do \Instituto, o "\Documento" surge no âmbito do segundo trabalho prático. 

\section{Definições, Abreviaturas e Acrónimos}
Analisar o capítulo \ref{sec:glossary}.


\section{Referências}
Documentação de apoio à unidade curricular Engenharia de Software\\
Luís Morgado, ISEL-DEETC, 1998-2008.\\

Software Engineering: a Practitioner's Approach \\
Roger Pressman, McGraw-Hill, 2001. \\

Rational Unified Process Version 5.5 \\
Rational Corporation, 2003-2007\\

\section{Organização do Documento}
O documento está organizado da seguinte forma: 
\begin{itemize}

	\item Capitulo \ref{cap:problemIntroduction}: Introdução 
	\item Capitulo \ref{cap:useCasesOrganization}: Organização de casos de utilização
	\item Capitulo \ref{cap:useCasesDescription}: Organização de casos de utilização 
	\item Capitulo \ref{cap:glossary}: Glossário
\end{itemize}
